廳日搞爆個市

一齊推，有任何股票嘅人同我廳日賣L灑佢，我地要覆卓喇，和理非唔好話哩啲少少野都做唔倒，係時候醒喇！！！話比政府廳香港係屬於香港人嘅

有一手IPO抽既1398工銀，準備聽日存倉，盡快不問價賣走，再將d錢換埋美元！